點手動將計數機答案用10^x 顯示?

例如計數機出"35156186.46"睇到眼都花
點手動轉佢顯示"3.515618646*10^7"
計數機係fx3650p

ENG,8字上面

thx i want to make love with u

const fx3650p_fx1 = (x) => Math.pow(10, x);

ENG